en outre , aucun filtre n'est parfait : toutes les cellules ne sont pas lysées . il suffit donc de les concentrer , et ça , on sait faire , même si ça coûte bonbon .
la société n'est pas spontanée ; elle est née d'un besoin humain et c'est pour cela que les humains se sont organisés en société .
alors ma belle étoile à chacune sa route
justifiée à partir du moment où il paie ses impôts en france et que ses impôts servent à favoriser les pme-pmi .
il ne faut pas y attacher d'importance .
la voix des enfants !
la buse forcement
merci pour le jeux de mots ... . ! ! !
seulement si des gens previennent la police et qu'il est prit en flagrad délit de folie-délire , en attendans mettez cette musique en boucle chez vous
- transport assuré le soir
faut la pousser a bout en mettant du chewing gum dans ses cheveux et puis tu la prends a sec dans les fesses , tu verras elle parlera
allez y lancez vous ! ! dites vous que vous aussi vous avez confiance à vous . soyez sereine . vous y arriverez
en france ils se retrouvent au restaurant ou au bar .
plus loin : c'est toi qui as écrit ici ton vrai nom , ton lieu d'habitation , et révélé tes petites manies - pour ne pas dire manipulations ! - quotidiennes . on n'invente rien sur ta petite personne . reviens donc à la réalité .
underneath the stars
d ' ailleurs , une de leur principale préoccupation , c ' est de toujours attendre le contre ordre , avant d ' exécuter l ' ordre , afin d ' éviter le désordre .
- les intéressés peuvent recevoir des prestations familiales et des aides au logement ,
adam sait ce qu'est une mère , car il a vécu avec les animaux , et a vu des familles d'animaux
n'importe quoi .
la vie sous des formes différentes de ce que nous connaissons .
bon , ça ne fait de mal à personne ? alors laissons les regarder ( je ne peux pas dire `` lire `` ) ce qu'ils veulent .
chère lilyrose , le désir de reconnaissance
si tu es un minimum débrouillard , les pays de l'afrique noire offrent bien plus d'opportunité et de plaisir que tu sembles l'imaginer .
en mm temps lors de la grossesse , on vous explique très bien ce qui bon et moins bon pour vous au niveau alimentaire , après , on vous explique bien l'évolution de la grossesse , les échographies , les risques en voyage , que la marche c'est bien pour faciliter l'accouchement , les séances de respiration , etc ... .mais on ne vous dit jamais que pendant presque 6 mois , il y aura les nuits écourtées , les coliques , les rhinos , les pleurs que l'on ne sait pas trop interprétés , les vomis intempestifs dans la journée , etc ... mais c'est vrai que c'est difficile les premiers mois ...
les précurseurs de la musique moderne ...
rire nerveux et sardonique
en chine , ils fouillent même les poubelles dans les hôtels.ce n ' est pas une blague .
je vous recommande le grand meaulnes d'alain fournier
moi je suis sympa comme gars , mais y a des limites à pas franchir , voter macron et venir chialer en taxant ma weed et mon temps libre ! non !
oyu
lol
celui qui me touche au moment où je le lis .
• polisse
quelques fois un stetson
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠ ...
tel saint , ta toison d'or se nimbe de soleil
c'est le diable , ou un vampire : ) )
sur de telles bases ... . comment voudriez-vous que l ' u.e . marche bien ... plié de rire .
il est très spontané et il est capable d ' improviser en restant drôle , il a un vrai talent mais je suis sur qu ' il a du bosser pour en arriver là .
c'est con parce que si un `` hétéro '' accepte de coucher avec toi , ce n'est plus un hétéro donc t'en voudra pas .
le plus drôle c'est que des `` chrétiens '' espagne , france , italie etc votent pour les `` musulmans '' marocains et les `` musulmans '' saoudiens , qatar etc votent pour les `` '' chrétiens `` américains , il a bon dos le `` conflit des civilisations '' 😁
pourtant je ne suis sorti avec une fille qu'une seule fois , ( enfin la ou je me sentais vraiment bien ) et tous ca pour qu'elle ce casse avec un autre , parce que je ne fessait soit disant pas asse `` mec '' . depuis je ne plait a aucunne filles , j'arrive e me faire des amies , mais jamais a pouvoir former un couple , il se trouve que même sur des sites comme badoo ou tinder je ne plait pas , je commence a perdre espoir = ' ( , je vais finir seule ...
non
les années ne risqueront pas d'etre meilleures que les années précédentes.le réchauffement climatique qui s'accélère : ( … seul point positif 2019 retour de l'hiver avec froid et neige l'espoir fait vivre
même pour les vieilles peaux ?
franchement je sais pas comment vous faites pour vous intéresser au foot , quand on voit le monde dans l'état dans lequel il est . moi franchement j'ai pas le cœur ,
la longueur multiplié par la largeur !
non .
encore des décisions ignobles et infâmes desquelles nous sommes exclus , alors que nous serons les premiers à en subir les conséquences , les seuls aussi puisque ceux qui décident sont protégés et bien gardés ( avec l'argent de nos impôts ) .
430€ ( tarif moyen ) par semaine en famille d'accueil
après c'est un peu trop vieux pour faire des enfants .
je crois surtout que c'est tout simplement le service que la philosophie doit rendre à la vie , énoncer la loi pour que les hommes qui sont libres , lui obéissent ou pas ...
il suffit que tu mettes un gilet jaune , et que tu ailles casser et piller banques , magasins ... ..etc
vous oubliez que l'on n'a rien demandé ...
t 'as la n o q .
rrrr
je n'ai pas froid aux yeux , mais je ne voudrais pas que çà s'ébruite !
et toi ?
a des situations mal vécues dans l'enfance .
parce que tu es la lumière de mes rêves ,
et de toutes façons , le risque est partout .
moi j'en reviens pas qu'il se soit fait violer par un de ses conseillers ... .
et c ' est vrai que c ' est pas ce qui manque !
ça dépend
? ? ?
ha août 2025 ? c'est embêtant car la kebaberie sera ouverte , tant pis .
j'ai vu écrit dans un bus `` sale français vive les zarabes ''
il pouvait vendre des armes alors il les a vendus
corrida et hop
non
aucune idée et je m'en fous , quand je vais à agde c'est en voiture .
je dirais le poète en est la plume , la nature en est les mots , les mots sont nos émotions ... ..
théorie du complot à propos des extra-terrestres ?
la première
a père pète !
cardinal barbarin , lui m'en tape .
en ce qui concerne la défécation , il peut etre utile d apparenter les fécès à de la glaire gauchisante dont il faut absolument se debarrasser .. on peut ainsi stimuler la défécation chez nos chères petites têtes blondes !
celui qui joue avec ses tripes ?
on passera aussi toutes les dictatures islamistes , il semblerait ... en fait , la seule raison pour laquelle il n'y a pas eu d'immenses génocides dans ces pays est lié à leur retard dans tous les domaines qui les empêche d'être efficace pour cela .
faire venir des migrants n'a pas aussi l'avantage de dilluer la mémoire du peuple ... ?
indulgentiam , absolutionem et remissionem omnium peccatorum vestrorum , spatium verae et fructuosae pænitentiæ , cor semper pænitens et emendationem vitæ , gratiam et consolationem sancti spiritus et finalem perseverantiam in bonis operibus , tribuat vobis omnipotens et misericors dominus .
elle boude et ne cache pas son mépris quand je traverse un moment de déprime et que je ne fais pas l'enjouée . dès que ma voix reprend des tonalités joyeuses , là elle devient plus aimable . c'est comme si j'étais récompensée et punie en fonction de la bonne humeur que je lui apporte . est-ce que c'est le rôle d'une fille de faire sourire sa mère ?
et quand tu penses que dans le lot il y a des mineurs de moins de 15 ans , c'est dire si la racaille de banlieue se gangrène jeune ...
et , comme le soleil dans son enfer polaire ,
- tout foutre en l'air , c'est cataclysmique , tout est emporté , ça parait tragique . mais à la fin il y a un bien être . vous retrouvez votre raison de vivre..c'est une renaissance . vous n'avez plus de chape de plomb , c'est le soulagement .
chercher sur internet des réponses qu'on est censé avoir mémorisé .
on s'en fou
comme ça , elle n'est ni juste ni fausse , elle est incomplète . il faut absolument quelquechose après le signe = . en mettant 12 après le signe , alors elle est juste .
bonne journée ...
2. projectiles sol-air , air-air russes qui filent à mach 9-10 pour atteindre tout objet volant , imparables
je vais faire l appel , vous etes prets ?
le même dictateur depuis 1982
qu'ils s'entendent comme larrons en foire pour inonder l'europe de fétides migrants !
casses-toi pov con travesti
lien à lire !
on peut arriver à beaucoup de choses dans la vie ?
j'espère que dans 25 ans il n'y aura plus de fn
coiffeur
- vivre avec toi cet amour que je préserve
nul n'est censé ignorer la loi
arreter les strings lol
les chats et les chevaux s 'entendent très bien .
il suffit de faire le tour de france , comme ça tu pousses sur les pédales !
mariano-rajoy @ gouv.es
dans `` corbeau '' il y a 2 son : `` cor '' et '' beau '' . comment on appelle le son en linguistique dans ce cas
plus sûre , faux également ! il n'y a qu'à lire ouest-france ou le télégramme . vols en veux-tu en voilà , les bretons sont d'assez gros fêtards et les soirées sont souvent mouvementées ( ma belle-soeur est flic ) .
est-ce que par hasard tu aimerais son jeu ? ... ... ... ..amour , quand tu nous tiens ! ... ... ... ... .
quand un chat est castré , il est protégé contre le cancer dans cette zone . le pratique empêche des chaton que sont non désiré . ils pourraient être maltraités ou mis dans des abris , etc. cela est il humain ? oui , un anesthésiant est utilisé pour la procédure .
demain , il y aura du vent .
chez choupayou et zara avec sarkiki , ils t'attendent .
euh ... c'était de l'humour ptit robert ... jamais emmanuel macron n ' ira chez fillon !
car svt l'amour nous fait faire ou accepter des choses qu'on accepterait jamais en temps normal . et quand on s'en aperçoit c'est parfois trop tard .
pour vous , il suffit de ne pas penser comme macron pour être un fasciste . c'est un peu court .
avec moi tu es mal barré pour avoir ce style de r. écrites , '' chai '' pas faire 😁
camping 3 , meilleur démarrage au box office depuis 8 ans
oui , je tombe amoureux de toutes les actrices `` 1er rôle '' à chaque fois que je regarde un film..
le choeur final de saint-mathieu et l'adagio du concerto pour violon en la mineur ... ( isaac stern )
donc juste a 40 se serais notre signe et a partir de 40 notre ascendant .
il est évident que si ça avait été le cas et si demain on en avait la preuve , les cathos tradis crieraient au blasphème , au mensonge , à la cathophobie , ou s'en détourneraient vitesse grand v pour s'en fabriquer un autre bien homophobe et misogyne celui-là qui leur ressemblerait davantage .
pigeon-voyageur , photos + les développer moi-même , études , faire la fête , avoir de jolies cylindrés = `` vroum-vroum '' , assez sportive ( spéléo-ski-cheval ... )
ceci dit il est connu quand même pour être un chaud lapin , mais il n'est pas le seul en politique loin de là
la philosophie c'es fait pour trouver des remèdes à la misère des autres . et effet secondaire c'est un remède à la misère du philosophe .
dans les couvents , tu as une bonne chance mais elles ne veulent pas faire grand choses de leurs corps ... ... ...
ce sont des rêveur , la nature c'est le grand extérieur que l'on découvre en ouvrant sa porte
que le banc de touche accueille les fesses de ban ki-moon
à ta question la plus probable ; 1° angleterre ; 2° belgique ; 3° france et 4° croatie
suce un clou de girofle ... c'est de ça dont les dentistes se servent pour désinfecter , ça te donne très bonne haleine ..
il connaît la situation et sait pertinemment que cet homme ne l'aime pas comme son père à lui l'a aimé , alors il peut faire la part des choses.. puisque vous êtes là pour le soutenir , le défendre ( contre les attaques injustes de son beau-père ) et en parler avec lui .
voui , et chauffer mes petits pieds ..
que pensez vous de l'eau oxygénée pour prévenir voire enlever les bouchons d'oreille ?
avec du pain c'est mon repas le plus fréquent
déjà quand je vois ce type sur sa liste , j'ai une impression que cette liste roule pour macron .
d'amour et d'envie , je te veux-je t'aime ,
les pensées et les actes dont nous sommes si fiers et pour lesquelles on s'attribue volontiers du mérite sont en fait déterminés à travers toutes nos réactions par d'innombrables facteurs qui nous échappent ... essayez donc pour voir de les débusquer pour briser vos chaînes par ailleurs insensibles , à part en inventer des fausses pour s'imaginer les détruire ... l'autosuggestion a ses limites..
y a de tout ça .
il n'y a pas de honte à avoir ... .
je me méfie de ces chiffres trompeurs ... un pays peut facilement se retrouver sans chômeurs , mais pour autant , ne fourni pas de travail rémunateur en nombre suffisant
soit 1+9 = r² < = > r² = 10 < = > r =√ ( 10 )
le remix est encore plus naze que la chanson .
ca depend des jours
le carnet de nomade est obligatoire .
et tu ne sens pas celle qui sort de ta bouche ?
c'est un prénom hébraïque qui signifierait abeille !
faut il présumer coupable un présumé pour ne pas le juger et l'envoyer direct en taule ?
quand on porte un décolleté faut assumer ou alors tu sors en col roulé ! laisse parler les gens , le principal c'est que toi tu te sentes bien ! les autres , tu les emmerdes !
lol , enlève là comme tu peux et remplace la
j'ai pas compté , j'étais à l'intérieur ! ! !
par exemple : alt+144 donne é ( e avec accent aigu ) .
jolie
je préfère sans la moindre hésitation le rsa et quand à me sentir inutile , je me débrouillerai bien avec ça !
j'aimerais savoir sur quoi reposent tes affirmations et comment tu définis une `` idole '' ?
ici `` tous calculs faits '' arctan ( 2/3 ) + arctan ( 1/5 ) = arctan ( 1 ) = π/4 ...
trop âgé à 45 ans ? hi hi ! ! ! trop mort de rire !
pour barrer la route c'est plus efficace avec un bar .
j'ai arrêté , cela fait 10 ans , et je me trouve merveilleux ! !
on en met bien pour attraper les nigauds !
d'éducation . les proportions sont flagrantes quand on regarde le niveau d'étude par rapport à la croyance religieuse aux usa . les athées sont principalement des jeunes , des gens plus éduqués , plus influents et sont plus souvent des hommes non mariés .
ça m'amuse d'entendre certains dire que c'est de la mer*** parce que c'est chinois . les robes que j'achète sur ce site pour ma copine , tu les retrouves 4 ou 5 fois plus cher sur des sites français . un pote a aussi commandé des maillots de l'équipe de france pour 10€ . pour les avoir comparé avec un maillot acheté 70€ chez decathlon , il n'y a pas l'ombre d'une différence . ce sont les mêmes avec la mention `` made in thaïland '' . les smartphone , c'est pareil . ce ne sont pas des contre-façons . les smartphones qui se vendent 800€ en france sont fabriqués en asie pour que dalle et en achetant là-bas tu court-circuites les intermédiaires qui se sucrent au passage .
quand il regarde une video de marine le pen sur les envahisseurs
la phrase est écrite par un journaliste qui a un peur peur de froisser l'entreprise en question .
il est évident qu'ils ont des ordres de retenue et surtout que certaines `` victimes '' se sont volontairement placées là . les nombreuses plaintes fumeuses pour `` violences policières '' en témoignent .
pour moi , rien !
vivre a la campagne !
alors le rabbin se met en colère , et demande :
ah zut j'allais la publier cette image , trouvée sur fesse de bouc !
c'est leur style tout simplement . c'est un signe de distinction !
j'ai voulu ce matin te rapporter des roses ;
tribute to randy rhoads ozzy osbourne 1982
a fernande
trop de sionistes au pouvoir ?
chez moi c'est le bordel
c'est marrant de voir les macronistes accepter avec joie ce qu'ils trouvaient scandaleux au fn ( par exemple ) il y encore quelques mois ...
pate de la pate à tartiner bio ( marque bovetti ) achetée dans les magasins biocoop
t'as main droite ... .
si t'est pas beau , mince ou riche cela ne sert a rien de te décoincer en france , les nanas ne veulent que ces trois type de mec
contrôlez le ton de votre voix pendant que vous parlez . ...
lol ! ! où en êtes-vous rendu pour nous vendre le produit macron ... vraiment pitoyable ... ^^
le nouveau roman dans les années 1950 remet en question le roman traditionnel
ma réponse :
sauf lui ? mdr !
dont 2 qui vont faire grosso modo le même trajet .
alors pourquoi ne pas les coulés ?
.
oui c'est ignoble en effet je me verrais bien en faire autant .
ca me semble pour moi aussi très plausible , raisonnable , car plusieurs viennent
bah ... bien des gens classent les tomates dans les légumes , les baleines dans les poissons , et les araignées parmi les insectes !
moi je m'en fous , je n'achète pas ma viande en supermarché et je ne consomme plus de plats préparés . si les gens n'ont pas encore compris qu'ils se laissent empoisonner , ça les regarde . on a les moyens d'arrêter tout ça et ça s'appelle le boycott .
au cas où on pensait que c'était le télé achat
biaisé qu'il est par ce que tu veux démontrer en à priori .
il faut savoir pourquoi elle est infertile d'abord ! est-ce une question de nature ou de quantité ? est-elle acide , argileuse sableuse , lourde sèche ? pour savoir ça , tu peux regarder les `` mauvaises '' herbes qui poussent naturellement dessus et/ou , en faire analyser un échantillon qui te donnera plus de certitudes . en fonction des résultats de cette analyse , tu devrais avoir les solutions pour palier les déficiences de texture et de nature , pour arriver à faire pousser des végétaux plus en rapport avec ce que tu désires . mais il faut bien se dire que les désirs de palmiers en laponie , c'est pas le genre de désirs faciles à satisfaire !
du plus haut ridicule et de la plus grande dangerosité .
et l'autop scie les corps !
qu'est-ce que vous avez à insulter sans arrêt vladimir , qu'est-ce qu'il vous a fait ?
cela ressemble à une étape de consistant à faire son deuil . vous acceptez sa mort comme faisant partie de votre vie .
-franc-macon/2015/09/09/migrants
aux états-unis , des gens comme charlie chaplin et albert einstein étaient considérés comme dangereux ( / communistes ) simplement parce qu'ils étaient trop indulgents envers les pauvres .
pasta 🍝
maintenant , à part les comptes , il y a les coeurs , les opinions et les goûts ... et les derniers changent tout le temps ... . ainsi les prix et les rapports échanges encore plus vite que les coeurs , les opinions et les goûts ...
merci d'avoir repris mon exemple ( en le modifiant ) . le sens n'y a pas gagné , mais tant pis .
ca les coagule
il mate les sacs poubelles et ça lui file la trique…
et le fabricant de poupées ,
c ’ est là que réside le plus grand danger du tabac : le cancer bronchique et le résultat des enquêtes suivantes le démontrent amplement :
euh ... suis pas enceinte pour faire ce genre de mélange
track1=5232556061018719wyatt/robertson1 ...
remue toi .
star wars
tant que ce n'est pas à l'orange-outang .
inondant tout alentours de lumières et de vie .
slt yahi
- eh bien ! dit mme clinton , chez nous on l'appelle la rumeur car il va de bouche en bouche !
tu parles de quelle crise ? la sociale , la politique , l'environnementale ou l'économique ?
c'est tout à fait le genre de nouvelles qui fout les jetons car un virus est pire que l'arme nucléaire . un pathogène transmis dans l'air et se propageant rapidement peut tuer 30 millions de personnes en moins d'un an . avec plus de 7 milliards de personnes sur terre , ça laisse le temps de voir venir . il va falloir que les laboratoires travaillent rapidement à la fabrication d'un anti virus universel ...
mauvaise idée car soit ton banquier est juif et tu ne feras pas illusion longtemps , soit il est plein de préjugés identique au tien et il se demandera pourquoi tu viens faire un crédit à la banque et non pas dans ta communauté… du coup dans tous les cas tu foires ton coup ...
je ne sais pas ... par contre je sais bien que notre jean-pierre à nous porte une montre volée par un de ces potes exotiques !
vous faites selon vos critères , vous avez besoin de considération de la part de vos collaborateurs .
la légende d'automne .
sinon pour ceux qui font une majorité de trajet court en ville et un long trajet de temps en temps , les hybrides rechargeables , sont un peu plus abordables :
on peu avoir qu'un seul enfant et ramer alors si elle avait le droit à la rentrée scolaire alors qu elle n'était même pas au courant je ne vois pas pourquoi elle la refuserait
personne
bonjour ,
sarko non plus , aucun des 2 ne paieront d'ailleurs une énorme amende comme le citoyen lambda pourtant eux , ils ont les moyens . bref rien de nouveau , c'est toujours comme ça , et parait il la justice
parce-que les femmes sont sur le trottoir
le fait d'être pour ou contre via une attitude radicale permet d'exister en exprimant une frustration .
déjà , comment doivent se comporter les hommes et les femmes , pour toi ?
`` et que fait ''
ce coup de pub-là , franchement , il était bien inutile ...
pourriez vous me trouver un endocrinolgue pour maladie de la thyroïde ou obtenir une prise en charge médicale ? merci ?
storm the gates venom
tu m'a oublié , nadin mouk nadin babek ^^
c'est réellement le chemin que vous voulez vivre ? le chemin de la guérison est une bénédiction , profitez en .
en 381 , un autre concile s ’ est réuni à constantinople et a déclaré que l ’ on devait adorer et glorifier l ’ esprit saint , au même titre que le père et le fils . un an après , en 382 , s ’ est tenu à constantinople un synode au cours duquel on a affirmé l ’ entière divinité de l ’ esprit saint . cette même année , devant un concile qui se tenait à rome , le pape damase a présenté un recueil d ’ enseignements devant être condamnés par l ’ église . ce document , appelé le tome de damase , contenait les déclarations suivantes :
parler de chômage pour manque de travail rémunérateur est abusif et trompeur .
les arabes et les mathématiques ne font pas bon ménage : (
a chaque homme accordé pour toute sa saison .
pas tous mais presque , c ' est ancré dans nos gènes de nous reproduire et l ' homme fait peu d ' effort pour ne pas céder à la tentation d ' autant plus que les femmes font tout ce qu ' il faut pour les faire tomber dans le piège , c ' est un problème souvent insoluble , un homme qui est fidèle c ' est très rare ou alors il est trop moche pour avoir des occasions .
dis toi que la peur n'écarte pas le danger ni les dentistes . les hoverboard c'est l'engin idéal pour se faire refaire la calandre dentaire !
en bureaucratie…
des promotion canapé , j`en vois souvent dans certaines grandes surfaces , des sortes de grosses but .
ma mère était quelqu'un souffrant d'anxiété et souvent en dépression , alors que ses soeurs ne connaissent ni l'une ni l'autre ...
l'etat n'a qu'à être moins con avec les riches . ils ont tous fui la france depuis longtemps et çà continue .
on retiendra de cette chanson tout ce qui la compose l'orchestration la poésie des mots - la voix de l'interprète qui marquera par ses émotions les images qu'il décrit la douleur de cette séparation - l'espérance aussi
les progrès de la médecine ont permis le doublement de l espérance de vie en 2 siècles ( de 40 à plus de 80 ans ) et la baisse de la mortalité infantile par un facteur de 10 .
le x mutiplié en tête devient +1 dans l exposant
épouvante des nuits et mystère des soirs
les chiens sont des animaux de meute qu'on a habitués à vivre avec les humains . au contraire , les chats sont plutôt solitaires .
55 kg c'est mieux
bientôt un sanctuaire pour les éléphants âgés dans le limousin , certains éléphants ayant travaillé dans des cirques ne pouvant être remis en liberté , l'un après l'autre les pays européens interdisent l'exhibition d'animaux dans les cirques ... .y'a parfois de bonnes nouvelles
parenthèse : l'affaire fillon me fait penser au livre :
vos scrupules vous honorent monseigneur .
celle-là ... .. associée ( la teneur ) ... tu ressentes ... le besoin ( sans s ) ... .. sans-couilles ! ! !
oui !
quand ça commence par `` savez vous '' et que ça associe `` les vrais '' avec une option religieuse , on sait que ce sera suivi d ’ une avalanche de stéréotypes ... c'est le cas .
sachant qu'il n'y a personne pour arroser ?
normalement 35 heures .
le dernier apple ( 1 200 € ) une broutille !
elles me font penser au cours de notre vie ,
ah ce n'est plus la complainte des objets de boris vian !
- je le connais pas , il ne me connaît pas , qu'est-ce qui prouve que j'aurais ce que je veux , se dit-il ?
dans pas longtemps , il va se chopper une bonne grosse jaunisse ?
ce ne serait pas plutôt cinq fabulatrices ?
quel est l'intérêt d'écouter la même chose que les autres comme un petit mouton ?
je serai au frais das la piscine et avec un citron pressé
elle a pique les dossiers de 2002 de papa . old
je préfère l'anglais parlé par les australiens .
nin
si tôt , c'est pour payer la loc moins chère ?
bernadette soubirous n ’ a eu de visions qu ’ a l ’ endroit de la grotte
goooogle lol !
dans le cas d'un fort taux de bulletins blancs et nuls la situation est différente . cela signifie en effet clairement que les votants ne veulent ni de l'un ni de l'autre . le président et son gouvernement peuvent donc être amenés à être plus prudents quand aux réformes qu'ils engageront . car ils peuvent à tout moment se heurter à des manifestations importantes . quand à l'opposition elle sait aussi qu'elle ne sera pas soutenue par la population . et donc qu'elle aura beaucoup de difficultés à renverser le gouvernement .
j'ai toujours des choses à faire , mais je joue quand même à des jeux vidéos !
non , mais léa va vous expliquer comment faire un bol en une minute .
quelle est la probabilité que a et b rentrent le même jour chez eux .
a une époque , il était interdit aux métropolitains d'acheter un aller simple pour le département français de la réunion , car sous les tropiques on vit très bien avec le rmi ...
oust les socialistes oust les musulmans .
je viens de me rendre compte que je ne l ’ avais jamais vu .
à cause de l'hégémonie du pétrole dans l'économie .
oui
les femmes qui veulent se faire passer pour vierges ( par exemple les musulmanes ) ont des astuces ...
a part la fliker , je ne vois pas mais il faut avoir une mentalité de m**de et être un énorme goujat pour faire ça ... je la plains la pauvre ...
moi aussi je veux
laisse tomber !
...
non c'est archi-faux
c'est pourquoi il faut rester conscient que l'ordinateur ou le smartphone sont certes des outils extraordinaires , mais aussi si on n'y prend pas garde des objets qui nous déconnectent de la vie réelle .
tout est en harmonie ...
laisse-la s ’ élargir , cette sainte blessure
lol ... merci pour cette blague .
rester simple .
donne lui du lait a boire 4h avant l'heure d'aller dormir , ou si elle veut pas , met lui de la semoule de camomille ( achete sachet de thé et découpe et met dans la casserole ) avant les cuissons , cela la mettra suffisament k.0
facile , la chanson des chiffons he 's so fine
seraphim of sarov and sergiy of radonezh will be resurrected after ww3 for a short time ; seraphim of sarov will show the new ruski tsar who will fight the antichrist for about 2 years and 8 months . those who go see seraphim of sarov will be healed of their infirmities/illnesses/sicknesses/ diseases ; if you want to see him then , hurry because he wo n't stay longer than a few weeks .
3- description de quelques parties de la vie des prophètes du passé ( de adam à jésus paix sur eux )
sur ma chaise .
ho vous , vous allez vous faire .. euh avoir .
qui l'eût cru , hélà !
et pourtant on ne se voyait pas souvent mais il était en vie .
ça ne me convainc pas de les manger cru .
le problème est qu'à la date à laquelle nous sommes , il semble un peu tard pour changer de section : au lieu de te rendre malade , il faudrait que tes parents se secouent et exigent ( toi , tu ne feras pas le poids : j'ai vécu exactement la même situation -il y a très longtemps- en entrant en 2e scientifique en france ... et , tout seul , `` je n'ai pas fait le poids '' , je n'ai pas obtenu de changer de section et j'ai raté mon année à cause de la physique et de la chimie , les maths ça allait ) : il ne faut pas que tes parents se laissent impressionner car , de toute façon , ton année est fichue ( ce n'est pas encourageant , mais c'est honnête et c'est ce que tu es en train de vivre et qui te rend malade ! )
et puis la mélatonine , on la trouve en parapharmacie , pas besoin de mélange avec les plantes , la prendre 1/2 heure avant le coucher ou iun peu plus , maxi 1 heure des capsules à environ 1 mg
ça dépend aussi de votre relation , amicale ou professionnelle , mais si c'est lui qui a besoin , fait monter les prix .
si tu vas en voir un , prends en un spécialisé pour les sportifs . parfois c'est peu de choses , et souvent des choses auxquelles on ne pense pas .
je suis sdf
`` quand allah créa adam , il passa la main sur son dos , et toute la descendance qu'il créera jusqu'au jour de la résurrection , en tomba . puis il plaça entre les deux yeux de chaque homme un éclat de lumière . il les présenta ensuite à adam qui dit : `` seigneur , qui sont ces gens ? - ces gens , répondit le seigneur , sont ta descendance `` . comme adam voyait un homme dont l'éclat de lumière entre les yeux lui plus particulièrement , il demanda : `` seigneur , qui est-ce ? - c'est un homme , répondit allah , qui provient des dernières générations de ta descendance , du nom de david . - seigneur , reprit adam , quel délai d'existence lui as-tu accordé ? - 60 ans - alors seigneur , dit adam , je lui fais don de 40 ans de ma vie `` . quand plus tard , la vie d'adam arriva à son terme et que l'ange de la mort vint le trouver , adam répliqua : `` ne me restait-il pas 40 ans à vivre ? - n'en as-tu pas fait don à ton fils david ? rétorqua l'ange `` . c'est ainsi qu'adam nia et que sa descendance nia , qu'adam oublia et que sa descendance oublia , qu'adam commit une faute et que sa descendance commit une faute `` .
vous êtes un imposteur , et un `` homme '' , qui fait du mal à la france et aux français !
cmt m'en sortir ? cmt guérir de l'impulsivité ?
un jambon de vendu un carniste en moins cool
par ce qu'on peut se tromper et à cause des proches
gros dilemme pour moi qui suis fan de maïden depuis le début . `` le live after death '' quand même..
ah bon ?
vu que je suis nul en matière ( mécanico-électronique ) , je dirais que ça serait pas un mécanisme d'un tourne disque ? ou d'un amplificateur , ou un sorte de truc pou un jouet électronique vu le schéma qui a suivit ! , ?
ok ...
oui je suis d accord
bizarre !
les mexicains ont du mal a manger leur tortilla ce soir ?
sinon , comment comprendre l ' ingérence dans les affaires internes de certains pays souverains et justifier la destruction de l'afghanistan , l'irak , la libye , le yémen et la syrie et le massacre des innocents civils de ces pays ? il ne faut pas non plus oublier cette ignoble injustice sélective de deux poids deux mesures encouragée par le silence complice pour ne pas dire aide et soutien apportés par ces puissances qui s ' auto proclament comme étant les défenseurs de la démocratie et des libertés collectives , à l ' état bâtard d ' occupation d ' israél en violation totale du droit international et en contradiction avec les valeurs universelles d ' une authentique démocratie ?
je fais suivre le lien de cet excellent pamphlet à mes contacts . merci !
c'est deja comme ici ca au rouyaume uni avec le chant `` if you ca n't feed do n't breed ''
tout depend de la cause du decollement du papier . si c'est de l'usure normale ou la vetuste des lieux , tu n'as aucune responsabilite , c'est a la charge du proprio ; si c'est du a de l'humidite anormale dont tu es l'origine , genre t'as foutu un jaccuzi dans ta chambre lol ou encore un degat des eaux non declare , la tu seras responsable de la deterioration anormale des murs durant ton sejour . bref , demande conseil au syndic de copro en lui montrant l'etat de ton mur , lui connait l'etat de l'immeuble et de l'appartement .
en tablature s'ils ne sont pas trop compliqués .
il est bien plus rentable de verbaliser les automobilistes à 91 km/h pendant qu'eux peuvent rouler à 110 et tuer impunément nos gamins , pères ( mères ) ou maris ( femmes ) .
je ne regarde même pas qui pose la question
ah , l'herbe est toujours plus verte de l'autre côté de la colline ... .
oui ca peut etre dans nos jours lâ on ne surpris de rien
do n't go into a ufo to be healed by demons . green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . police will microchip and isotope ray people on highways . chipped people will be influenced by computers to take grey plastic card ; but when they do , green mark by isotope rays is given on forehead/wrist . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost because it leads to permanent hell . if you 're about to be marked , pray the jesus prayer . hide with orthodox christians to escape 666 ; leave all electronics behind so that antichrist 's minions ca n't track you ; burn documents because they 're from satan . give to charity in the name of archangel michael ; he rescues people from temporary hell twice a year ( or brings them up a level , that is , to a level with less punishment ; eventually , people are freed ) . feed the pigeons ; when pigeons bow down , people are saved from temporary hell . forgive me .
ses enfants affamés , et leur mère en lambeau ,
les plus beau jours de ma vie , coïncident aussi avec les pires .
oui
oui et non .
.
tu peux faire ce que tu veux dans ta vie , mais parfois ça pèse aussi !
il était plus habile et évitait de choquer les gens avec des propos inconsidérés .
attendre que le patron donne le c4
pas très développée pour l'essentiel cette gamine .
évidemment que oui
anonyme · il y a 4 min
moi ... ! ! ! une belle lune ... .^^
si je vois un enfant trop silencieux , je me fais du souci pour lui ...
bonne question !
debout les crabes la mer monte
jamais ... non ! ! !
soit tu l'a prends avec toi , soit une maison de retraite ou une maison pour handicapé .
c'est comme tu le penses , introduit ta langue , le désir monte et là laisse-toi aller , passe ta langue , ta partenaire fera de même , et moquez vous du sens
merci pour qabbani accompagné de cette belle musique turque
ridicule . un président de la république n'est déjà pas chef de parti . d'un point de vue constitutionnel , le pen n'est rien .
tiens ! la bloqueuse guenièvre fan inconditionnelle de bébé macron se prend pour la palisse ! ! mdr tiens vl'a t'y pas notre bloqueur magic ! ! c'est la journée des bloqueurs ou quoi ? ?
ça parait énorme , annoncé comme ça , mais hamilton a toujours été sulfureux ; .. hamilton avait déjà été accusé de pornographie enfantine ... aux usa et en angleterre c'est pourquoi il est venu en france .ses photos , même celles de `` jeunes '' danseurs avaient un arrière gout pourri qui m'a toujours géné ... a les revoir aujourd'hui le malaise est toujours là ... .
je ne saisis pas
alice
ce n'est pas bon pour le maire qui va être obligé de ramer pour trouver une excuse .
après moi , bien sûr ... 😉
je te conseille west world , que j'ai recommencé à regarder avant hier sur les conseils
jésus n'avait jamais parlé de ça …
donne nous une preuve que tu étais présent ? tu nous prends pour des idiots ?
habillent la nuit , d ’ une myriades d ’ éclats
possible c'est comme prendre un café il y a de la cafeine
non mais je veux bien mais trop cher ce sera l'espagne au moins
sous votre pseudo en haut a droite - > ajouter ou gérer des comptes
j'espère t'avoir aider
regarde les pays d'afrique . pauvres et pourtant gavé de richesses naturelles
les grands chefs militaires ne sont pas au patheon mais aux invalides , a commencer par napoleon qui y a un tombeau monumental.concernant de gaulle , selon ses dernieres volontes il a éte enterré a cote de sa fille anne a colombey
bon `` trollage `` alors ...
il a ressortit son ancien tacot , on fera les beaux ?
si ils n y avaient qu elle ca iraient et ils nous parlent que des musulmans
3. est-ce que la lumière peut se propager jusqu'à l'infini ou meurt-elle ? ( par exemple : quand nous sommes en mesure de voir des images grâce à nos télescopes venant de tant d'années de lumière ... , il y a forcément une limite , non ? )
c'est faux etre skisophrene ( folie ) ca t'arrive d'un c oup et tu es classifie fou folle mais on ne peut passer d'un stade a la bipolarite ou etats extatiques
la différence se fait après avec la mutuelle que tu as .
pas mauvaise idée , avec des légionnaires comme gardien ?
ni dieu .
comme il pleuvait avant
quand au village pierre & vacances , la bagarre est encore trop récente , et pour l'instant limitée à des actions judiciaires , pour que le gouvernement soit amené à trancher .
libérée de quelque chose .
bisous courage et go ! ! ! !
et tout aussi multiple
niveau musique il est grave ?
le blond compte alors sur ses doigts , et finit par répondre :
et voilà .
eh ouais ...
1/ cliquez sur l ’ icône ≡en haut à droite de la fenêtre pour ouvrir le menu de réglage et choisissez historique puis effacer l ’ historique récent .
bravo et pourquoi pas dans ton jardin ! hein !
l'assurance maladie ne rembourse l'opération qu'en cas de dégradation majeure de la paroi abdominale avec tablier abdominal recouvrant partiellement le pubis avec justification de photo avant l'opération .
ces angoisses peuvent venir de tes gènes et de ton éducation .
pareil que @ toinous , dans le christianisme , on les chasse au nom de jésus ou en citant un passage approprié de la bible , ça peut être fait par un prêtre mais aussi par un autre croyant .
une paix de façade certes , mais qui n'efface pas les particularismes et les blessures de l'histoire . et cela n'empêche pas l'action corrosive de cette arme de destruction économique massive que constitue l'euro . voir la tragédie de l'euro par ashoka mody , entre autres , sur le sujet .
saint marcellin , estival de chartreuse , gratin dauphinois , noix de grenoble ... .
pour en revenir à l'énergie , la plus propre est celle qu'on ne consomme pas , par exemple à changer de gadget électronique tous les 18 mois ( l'énergie grise d'une puce est phénoménale : autant pour un pc que celle consommée dans sa durée de vie réduite aujourd'hui de 3 à 4 ans ) , ou les appareils toujours branchés ( qui éteint son modem chaque nuit … ) ou les batteries des appareils mobiles ( rendement nécessairement inférieur à 1 ) .
dans le camps des catalans ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
la grande distribution a favorisé le développement irraisonné et déraisonnable des centrales d'achats qui achètent en masse pour approvisionner les enseignes . la production de masse implique le développement de l'agriculture intensive , l'essor de l'agro-industrie , le concours de bayer-monsanto , dupont-dow chemical ou chemchina-syngenta . cela requiert des importations colossales , avec l'exploitation d'enfants et la pollution de terres lointaines .
partons , dans un baiser , pour un monde inconnu .
j'hésite , ils sont nombreux . je vais y réfléchir posément et je reviens te dire ça , à moins que tu n'aies une idée dès à présent ?
pompe à essence
?
- oui - selon un raisonnement anthropique !
c'est ballot .
ésid ...
l'occasion de mordre ta langue de belle mère
voyez la peur et les remords !
un bts `` techniques des métiers du son et de l'image '' , option `` son '' , puis si possible une grande école ( louis-lumière ) . ensuite , aller à la chasse au boulot ...
arrête déjà , de te dévaloriser comme ça !
un peu normal ...
le résultat est fantastique , et l'air beaucoup plus sain . par contre , j'ai mis le prix , 200 euros , car beaucoup d'appareils ne sont pas efficaces . il vaut mieux mettre un peu cher , plutôt que de regretter ensuite son achat .
rarement je dois avouer
ma grand-mère était une femme très sévère dans le passé et ma mère a recç une education très stricte .
tu lui as rien promis hormis ça toi ?
dans les années 70 , nous avion une très bonne maîtrise des industries nécessaire à notre armée , ce n'est plus le cas , et ça laisse songeur… quelles ont été nos choix industriel depuis , quelles ont été nos décisions politique pour arriver à une armée viable que par le bon vouloir de pays étranger ?
pauvre mariée
un manque de confiance
toutes les crises actuelles ne sont que les prémisses ... les signes avant-coureurs ... d'un gigantesque crash systémique ... des sortes de petites répétitions avant la `` grande explosion ''
a part la donner à une classe de maternelle pour un atelier de pâte à papier je ne vois pas ...
pour calculer m
oui
les rêves ne sont pas forcément à prendre tels quels , au pied de la lettre . ca peut être comme un film avec un message caché ou subliminal !
bien sûr que tu peux , mais ça dépend sur quoi , avec qui et comment ...
le gros problème , c'est que ça se passe souvent dans les gros villages .
et ce n'est pas pour te contredire .
encore que ; ... . , j'puis te répondre 99 ans , la vie entière devant moi & toutes mes dents ... .le hic est que tu risques de ne pas me croire , je fais très jeune pour mon âge😁 !
s'ils prenaient la responsabilité de faire du sport , de bien manger , etc .. ça irait mieux aussi .
nord et est
conclusion , ces gens sont soit des crétins , soit des menteurs opportunistes et pour beaucoup , un peu des deux !
certains pensent qu ’ elle est avec lui pour les conditions de vie , mais c ’ est pas forcément vrai .
les allemands appellent cela la mentalité du cycliste : courber l'échine en haut et piétiner en bas
les gens sont fous . ils croient tous qu'il sont le maître alors qu'en fait le maître c'est moi ! ! ! hahahahahhahaaaaaaaaaaaaaaa
je dirais 3-2 après les prolongations
et un petit dernier , juste pour la route , pour ton éducation et celle des jeunes français ...
ce n'est pas une réponse objective , mais j'ai plutôt un faible pour les spectateurs .
mdrrr
mais tu créerais la même gêne si tu faisais une fixette pour macron , jéhovah , saint antoine de padoue ou les steaks charal .
sinon , à partir du moment où l'on dépense moins que ce que l'on gagne , ce n'est pas un problème !
j'ai fait une immersion ( non rémunérée , c'est une sorte de stage ) d'un mois dans une entreprise qui fournit des tickets restaurant à ses salariés car pas de service de restauration sur place , d'après pôle emploi je dois en bénéficier aussi .
non , je ne te le permets pas !
nos plus beaux songes deviennent réalité .
j'en pense que c'est moi qui les ai fabriqués et que c'est bien
ce monde la serait en fait un enfer ou toi et moi nous serions sur un balcon entrain de leur jeter des noyaux d'olives en s'enivrant de dry martini au shaker .
ben pourquoi tu vas pas dehors faire un peu de marche rapide ? t'as pas besoin d'appli !
ce ne sont pas les gj qui cassent , même le gouvernement le reconnait .
des détails comme ceux-ci ne servent qu'à affirmer que la vôtre est la plus longue ou plus délicatement , à faire son `` m'as-tu vu dans mon jardin des savoirs '' ( vaut aussi pour le fait de donner en hébreu le terme qui désigne l ’ état construit dont tout le monde se fiche vu son peu de rapport avec la question . cela ne sert qu'à vous faire passer pour ce que vous êtes . ^^^^ )
un syndicaliste de citroen l ' a reconnu les cg ont réussis où nous en a échoués .
dans ces contextes actuels ... il est donc normal ... d'abuser de ses pouvoirs .
je voulais choisir un verset de l'horrible coran pour bien illustrer la folie et la méchanceté de son auteur , mais finalement j'ai passé à travers toute la sourate 47 sans rien trouver d'autre que des appels à la haine et au meurtre , des gens qui n'ont pour seul crime de ne pas être musulmans .
mauvais placement d'argent .
tout cela étant très éloigné des filtres à particules ... de nos diésels .
et la petite pisseuse d'en face
le goût
nettoyer les ronds point au karcher
je te rassure tout de suite , c ' est pas de moi .
c ’ est pareil pour moi .
normal le % de relou est plus élevé chez l'homme
5 ils te craindront , de génération en génération , tant que dureront le soleil et la lune1 .
alors que c'est juste un état un constat rien de plus ! ! !
la prochaine
merci pour ton poème qui transporte le coeur quand on le lit .
-- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- - ...
sarko faisait quoi et comment ? peut- être était - t- il plus discret
le christianisme ou la bible ?
jamais eu peur sinon j'exerce pas ce métier ^^
moi en 2008 , c'était bien .
donc le hérisson ! ! les serpents ps couleuvres de montpellier dons je me méfier beaucoup en vtt ! ensuite les lézards gris ! ! puis les oiseaux ! les vers luisant ! est pour finir le gibier sauvage qui à pratiquement disparu
je la trouve charmante mais pas de là à la mettre où tu dis
réponse de la bible
la lampe solitaire
: ) )
apprendre et être utile
ps : moi , j'ai ma maison , j'ai pas de credit car j'ai bossé toute ma vie et en plus le week end je bossais pour moi a restaurer des ruines que je revendais avec une plus value ce qui m'a permis de payer cash la dernière ... .
- i will check with high balance
allez sur le site de la sncb ! !
préfère mettre mes lunettes de soleil
oui
oui si vous repondez a ma question orpheline
i ask him why . after it depends of the answer .
avant d'accuser macron de ne pas aller assez vite , faudrait voir à penser qu'une loi se vote pendant une cession du parlement ... ..
je ne sais pas mais ça me parait vraiment trop près ! renseignes toi en mairie et vois un médiateur éventuellement ? ?
géronte littéraire aux aboiements plaintifs ,
surtout , par bonheur ...
mais le meilleur conseil viendra du pédiatre
ils mettent sur un piédestal , tout ce qui est vil , dangereux pour le plus grand nombre , scrofuleux à l'extrême , et coûteux . il est vrai que c'est bien ce dans quoi ils vivent eux mêmes , entre les impostures benalla et compagnie , les déclarations des ministres et du président , attisant la haine et la division , n'hésitant pas à jeter sur la foule des manifestants calmes , les doberman de la république , qui blessent sans raison . ils humilient et nient , dès qu'on redresse la tête pour réclamer notre dignité
je ne sais pas de quoi tu parles mais pas grave . ( tu délires encore comme d'hab . )
j'essaie de comprendre ce que tu veux dire et j'ai un peu peur d'être sur la bonne voie ...
c'est un petit con prétentieux imbu de lui-même
la question ne se pose même pas , c'était mieux avant : o )
ça et aussi l'interminable veuve . comme si elle était seule au monde à avoir perdu un mari !
je crois que pour le degré 3 , tu dois trouver une solution évidente , et une fois que tu l'as , tu peux décomposer comme il a fait . au lycée , on n'apprend pas une méthode mathématique pour résoudre le 3ème degré , uniquement le second degré .
cool elle en a 2 !
y a lourdes pour les cas désespérés !
dddddd
je comprends mieux pourquoi tu n'as aucun amis tu ne mérite simplement pas d être entouré et apprécié
dans sa vision délirante et `` pseudo-mystique '' il décrétait que toutes les courants islamiques s ' écartant de sa doctrine étaient `` mécréantes '' et devaient être passées par le fil de l ' épée ... ..
1. dans le cadre des dispositions du présent chapitre , toutes les restrictions aux mouvements de capitaux entre les états membres et entre les états membres et les pays tiers sont interdites .
vous voulez sans doute dire le scotch walker , franchement j'ai horreur de cette piquette .
j'aime bien les don camillo !
le passé n'est que souffrance , on se rappel plus facilement des souffrances passé que du reste et quand au bon moment , c'est pareille , on peut en souffrir et ce lamenter de sa vie présente .
ne signes pas
quelques mesures pour prévenir le mal aux oreilles
on peut aimer une musique sans aimer le texte ... . j ' adore cette musique chantée pour le pardon de rostrenen , sans aimer les paroles ... ... ... ... ..
tiens , scatovomitor à encore oublié son lithium !
shu ?
fais gaffe ... ... ... .t'es tombé sur un escroc ! ! !
il y a des fleurs qui se gardent , demandez au fleuriste .
trop de la balle
++ arrête de mettre sur fb des photos aussi déprimantes de ton moche pays boueux et sinistre . et des photos du `` paysage '' avec le reflet de l'intérieur du train , ça ( pas `` sa '' ) ne ressemble à rien .
et le bouche à oreille , t'as essayé ?
comme tout business
quelqu'un qui quand il s'exprime met beaucoup d ' '' etc. '' dans ses phrases ou `` en fait '' ... j'ignore la signification exacte .
aie aie aie ça va aller
après 5 ans , tou le peuple allemand à part quelques exception était fanatisé .
c'est dans la logique de la république , et il est bien connu que l'utile ne sert à rien .
les amants , qui , seuls sous l'ombrage ,
elle a connu du bon et du moins bon tres certainement un peu comme tous .
über alles ?
beaucoup d'avantages pour les monarchs et aucun pour la majeur partie de la population
monsieur verdoux ( 1947 )
penses peut être à suivre `` l'option '' orl .
j'ai eu une sur froide , tu m'as rassuré !
bonne journée , céleste : )
la presbytie se traduit par la difficulté à voir net de près , mais sans que `` tout soit embrouillé '' , et tout va bien de loin .
la loi du talion imbécile ... . ! ! ! ! !
peur des magouilles , des tricheries
bsr line
c'est la version autiste .
environs quatre mois , mais tout le monde n'est pas pareil , il faut voir le dentiste pour le savoir .
et il en est de même pour les courageux qui se réfugient derrière l'anonymat pour insulter les autres membres de la communauté .
il est caché par les nuages gris .
c'est normal , on est pas des robots ... .
des empanadas
entre les étoiles
revivant ainsi le souvenir de sa bien aimée
ou dans la veranda de votre villa ?
après avoir voulu être aux responsabilités il est encore à se demander ce qu'il peut faire . peut être demander à hollande , puisque c'est lui qui lui a montré que c'était aussi simple que ça
bosser au noir , dealer du shit , braquer des macronistes . faîtes n'importe quoi qui vous évite l'asservissement et les impôts . vous pouvez devenir zadiste aussi . moi si j'avais pas de taff , je passerais mon temps à faire chier les nantis que tout qu'est-ce qu'ils veulent c'est que tu prennes un emploi de merde mal payé et que tu fermes ta gueule de pauvre .
un mec sans aucune vision qui réagissait à l'actualité .
cherche en une autre
cela me rappelle il y a une dizaine d'année lors d'un contrôle fiscal un polyvalent avait voulu m'accuser d'abus de biens sociaux pour l'achat d'un mont blanc sur les comptes de la société ... .il en fut pour ses frais le mec ... classé sans suite
− p . ext. , péj . et injurieux . amant , concubin . vous savez bien , ce peintre qui avait été assassiné par sa maîtresse ... comment ! vous ne savez pas ! mais c'était juste la même , chère madame , avec son marlou ( bloy , femme pauvre,1897 , p.256 ) .quand je suis revenu chez moi , après la guerre , et que j'ai trouvé ma femme acoquinée avec son marlou , j'ai peut-être pensé comme vous . seulement je sors du peuple , moi ( arland , ordre,1929 , p.394 ) .si elle s'était barrée maintenant sa tante l'aurait fait repoisser . elle comptait sur elle pour la croûte mais je lui connaissais un petit marle qui prétendait bien aussi , le bébert du val-de-grâce ( céline , mort à crédit,1936 , p. 36 ) .
je traduis
c'est cela ! les asiles psys ne sont pas tous pleins .
bon appétit !
la foi est un surplus qui vient s'ajouter à la connaissance ,
je fais 34 de tour de taille .
vive macron notre sauveur ?
bref : après rupture conventionnelle tu perçoit le chômage mais après les congés restant à prendre et après quelques jours si ton employeur t'a versé une indemnité supérieure à la normale ( cas d'un employeur vraiment sympa ) .
oui j ' aime bien avec du citron mais 3 ou 4 pas plus , apres ça m ' écoeure .
l'information disponible sur internet a cela de particulier que les opinions portant sur la contestation a priori , les théorie du complot , les affirmations gratuites sont beaucoup plus diffusées que les informations validées par les constats de la réalité , par la réflexion , l'analyse de données scientifiques qui demandent un minimum d'effort intellectuel pour éviter un `` prêt à penser '' valorisant ( `` on nous ment mais je ne suis pas dupe ! `` ) .
qui parle de revolution tu divague , pepere le ric ne sera jamais une avancée , tu y etais , sur les barricades de mai 68 ? moi oui , et ? ? a par baisé librement mai 68 , etais une grosse merde ! pas une revolution !
• limitation des loyers . davantage de logements à loyers modérés ( notamment pour les étudiants et les travailleurs précaires ) .
c'est son anniversaire , s'il se sent bien avec ses 2 copains plutôt qu'une horde ... . respecte sa décision ! au moins il n'est pas hypocrite !
- rechercher avant tout la paix est avant tout un devoir
consultez la page d ’ assistance proposée par le site officiel de yahoo , vous y trouverez de l ’ aide sous forme de questions / réponses
du moment que toutes ces religions ne m'emmerdent pas avec leurs salades , je respecte ces croyants qu'ils le fassent aussi !
moi je n'ai plus une sou à la fin du mois . en plus , le soir il aime bien manger des poulet-frites ou des mcdos !
2 seulement ont un pénis à la place du cerveau ! c'est peu !
faut pas tout mélancher .
( on dit même que la femme de lévy s'trousse ... )
ni l'un ni l'autre c'est le mahatma gandhi
- deux juifs se rencontrent sur le quai d'une gare :
moi ça me va , mais s'il pouvaient uniquement verbaliser les vieux diésels des bouseux , ce serait encore mieux .
et ces feignasses de routiers feraient mieux de pédaler plutôt que de réclamer du carburant moins cher !
non tu n'as pas à offrir de cadeaux à tous tes collègues , mais ça se fait de rapporter une boîte de chocolats pour l'équipe ( comme si mon n'en mangeait pas assez comme ça ... ) . si tu travailles avec des collègues sympas bien sûr !
l ' immensité !
espérance de vie d'un chat errant : 4 ans .
quant le courant passe et quand elles sont en pleine phase . elles s'enfilent à qui mieux mieux .
si à ouagadougou ils mettent la main au pagne , eh bien , c'est comme s'ils mettaient la main au panier . mais attention à l'odeur si elle con-sentante , sans compter qu'un peu plus loin le trou de là , c'est cul ...
pas de rsa à moscou , comment vas-tu vivre ?
juste une industrie d'empoisonnement public ...
- plus que tout si c'est l'ami fidèle qui ne vous abandonne jamais .
bonsoir ma douce riha.merci pour ces 2 poèmes très bon choix , en ce qui concerne notre vie c'est maintenant !
oui je lui cherche un remplacant mais comment choisir un qui dure un peu ? d'après ce que je lis ils ont tous une durée de vie limitée , comme d'autres appareils electorniques ... je suppose que les 1ers prix sont de toute façon à fuir ...
lol , cela évolue au fil d'émoi
ce que j ’ ai vécu avec mon ex est toujours un bon souvenir et ça m ’ arrive d ’ y repenser pas vous ?
l ’ attente
selon le détecteur que vous avez acheter , la durée de vie de votre pile est différente . ainsi . nous préconisons d'ailleurs aux consommateurs de prendre garde à la durée de vie et à la qualité de la pile qui équipe leur outil de détection.en effet , nombreux commerçants équipent leurs détecteurs de piles ayant une durée de vie faible ( environ 1 an ) , ce qui peut s'avérer être une contrainte d'entretien.l ’ entretien de votre détecteur de fumée est une phase primordiale pour la continuité d ’ une sécurité incendie performante.l ’ entretien de votre détecteur de fumée est une phase primordiale pour la continuité d ’ une sécurité incendie performante.pour le slip je pourrais te dire de le mettre à l'envers quand il dégage trop d'odeurs et que tu y voies des traces de pneus mais tout dépend où tu as placé le détecteur de fumée
pour te faire patienter :
assez aimée , cependant .
jamais connu une chiffre à ce propos . je ne crois pas , que 6 millions des
si tu avais connu l'epoque ou elle a fait publier sa loi tu ne te ridiculiserais pas a ce point la , la droite a eu et a toujours en partie un comportement odieux et scandaleux a son egard , elle l'insultait en permanence alors qu'elle a toujours eu le soutient de la gauche .
< tenez ferme . >
dont j'en suis des autres .
il se prend . `` ?
en route pour le sunset bouvard ...
zwei monate ohne erfolg gewartet .
titine
enorme et laid comme le monde !
tu vois quand ils ont moins de 40 ans ce que ça donne .
car ils sont trop nombreux et t'on fait perdre tes moyens
s'ils sont coupables de malhonnêteté , ils seront renvoyés , point .
pardonner oui mais oublier c'est une autre paire de manches !
il serait temps , dans tous les partis , à gauche comme à droite , de faire un grand ménage .
il n'y a pas de quoi .
sans trop se tromper macron est son gouvernement de guignols
claude nougaro nougayork ( live ) - youtube
sinon pour répondre ( quand même ) à la question , je dirais sardou .
`` créer un groupe de contact ? ''
l'ue a ensuite repris cette règle qui n'a aucun fondement économique , seul un budget à l'équilibre est viable .
f ' ( x ) = - ( v'.u ) /v² → avec : u = 1
voir là
comment me démerder ?
je n'arrive pas à comprendre pourquoi on ne les oblige pas à travailler . pas les travaux forcés d'antan dans les mines ou sur les galères , non un travail d'honnête homme ou femme comme tous les citoyens font .
c'est bizarre parce que carrefour la marsa ( banlieue de tunis ) , fait de la pub pour la st valentin et que le représentant de la grande mosquée de tunis , la zitouna a dit qu'on ne pouvait pas être contre l'amour
très belle . plan polida .
viva la muerte !
dis
ces formules permettent de calculer la réactance équivalente d'un ensemble de selfs et/ou de condensateurs montés en série et / ou en parallèles .
hormis le fait que le jeu d'acteur n'est pas incroyable , c'est le fond de l'histoire qui est ( selon moi ) irréaliste au possible .
blocage ?
des broutilles qui ne changeront pas grand chose , ni à leur vie , ni à la désertification des campagnes et à la raréfaction des services publics dans ces territoires ...
tu dis , `` allah le tout puissant '' !
ce n'était qu'une vérité locale que les conquérants ont vite fait d'universaliser ; moi , je me fiche de jésus et de mahomet qui sont de véritables criminels du fait de leurs doctrines respectives qui mettent notre monde à mal .
elle est bien plus que ce mot raccourci
pourquoi tu dis `` un mal ' ?
ils doivent être jugés dans le pays ou ils ont commis les actes qu'on leur reproche devant les victimes et les familles des victimes .
et puis c'est étrange que sa côte monte en pleine rebondissement de l'affaire benalla :
il se verrait taxé d ’ homosexuel ... ... .. ! !
sanskiki ? chupayou ?
et on se gèle bien bonjour l'hiver enfin
nightwish imaginearium
s'il les détestait tant que cela pourquoi l'a-t-il crée
sélectionnez imprimer .
si tu es parisien , c'est très probable
tu mênes ta vie comme tu maitrises l'orthographe .
un village ( en dessous de 2000 habitants ) .
- « open » qui n'a rien d'ouvert mais surtout de libre puisque c'est le sens de ce terme aujourd'hui ( librisme ) . la preuve , seuls sont invités les acteurs tournant autour de la fnsea ( cette année il a célébré son ex président et créé un prix à son nom ! ) et quand l'an passé un film pour montrer ce que les français attendait de l'agriculture , la première question qui étaient posée pour savoir s'ils auraient le droit d'être filmé , c'est 'ils faisaient partie d'une association , même sportive !
parce qu'ils le veulent bien .
tu paie cest tout ca ne doit pas être si cher que ca
tu peux réclamer ta part , ou si tu es en instance de divorce le conjoint ou la conjointe peut demander un loyer à la personne qui l'habite ( celle-ci doit payer les impôts fonciers et taxe d'habitation ) .
ferme l'ordinateur immédiatement , sinon on va te voler toutes tes données .
connards de gilets jaunes de merde bande de mendiants
il suffit de leur demander .
chair sublime
ils m'ont répondu que c'était pas bon mais qu'il y avait des jeux ! ! !
faut avoir fait des études pour ouvrir une boite mail .
; - )
d'autre part , il ne peut pas ne rien te rester . c'est interdit par la loi , et on ne peut pas deshériter ses enfants complètement .
smix horaire 2018 : 9,88
poses une feuille de papier sur le chewing gum , puis passes un fer à repasser sur cette feuille ( chaleur pas trop forte ) , en théorie le chewing gum va ramollir et se coller à la feuille .
je vole mon pain quotidien à la sueur de mon front , pourquoi
le conciliateur de justice est gratuit .
la sexfriend ne simulera pas ...
ce sympathique personnage est aussi membre animateur de l'arpac , l'association des bargeots fanatiques des armes à feu . une association soit disant `` apolitique et apartisane '' ... composée de membres de l'extrême droite la plus raciste ... >
une fois connecté , rendez-vous dans les paramètres de votre profil . pour cela dirigez-vous en haut à droite et cliquez sur l ’ onglet « paramètres » .
je tente d'en rire
pas nécessaire .
demande au mec qui fait l'acrobate sur la croix . il le parlait , lui ... et en plus il parait qu'il n'est pas mort , il est ressuscité au bout de trois jours !
la soupe à l'ail .
le corps humain n'est pas une machine et les organes ne sont pas des pièces détachées interchangeables .
c'est vous qui voyez ... .
le pire est que nous sommes dans la rubrique `` animaux `` j ' en direz pas plus
elle s'occupe en priorité ... des miches ! ! !
complètement faux , je ne connais aucun retraité qui est parti , c'est un épiphénomène monté en épingle , en france on s'assume de plus en plus vieux ( peur de l'epad ? ) et souvent à l'inverse d'avant ce sont les anciens qui aident les jeunes à s'établir dans la vie , gardent les petits enfants , dépannent , bricolent , etc. où est le mépris de leurs parts ! ...
xfiles et walking dead
qui volent silencieuses
etc ... ... ... ..
que derrière la porte ... un père sonne !
et pour les enfants il faut rajouter un petit ^peu et tu as en plus ses trajets d'assurés .
il ne répond pas à un besoin de notoriété mais à une pulsion empathique .
non , je ne demande jamais rien aux anonymes .
lol ..merci .
un blanc et l'autre noir !
cela ne marche pas comme cela .
je dirais que c'est la première fois que je lis quelque chose d'intelligible de toi , d ’ habitude tu caches plus que tu dévoiles , mais bon ...
normal aprés tant d'amour et de paix
c'est du zola
c'est fort embêtant mais sachez que depuis la disparition de kojak , personne ne l'a remplacé donc une opportunité de taille se présente à vous : saisissez-la
la société , la population de la france ( dite métropole ) les a considéré ± ainsi . la
les gilets jaunes ne pouvaient espérer faire illusion bien longtemps malgré la sympathie affichée , au début , pour leur mouvement par une majorité de français .
faire du boucan quand tu te lèves car il doit dormir . de la musique qu'il risque de détester
le pointeur de votre souris sur la roue crantée en haut , coin droit de votre écran . cliquer sur `` paramètres du compte '' . cliquer sur sécurité du compte . votre adresse mail apparaît , cliquer sur suivant `` entrer votre mot de passe '' , cliquer sur suivant vous êtes sur la page pour changer le mot de passe .
je n ' ai eu aucun retour dans ce sens , faut dire que je vis tellement en solitaire qu ' on n ' a plus l ' occasion de se moquer de moi .
et oui blédard , t'écris tellement mal en français que tu t'es vendu ...
libre circulation des biens et des personnes ... et des maladies !
merci d'avance pour votre aide
les filets de carrelet c'est très bon .
clef
moi je ne l ’ éteins plus avant je le faisais chaque soir
l'immortalité ne serait rien si elle n ’ empêcherait pas de souffrir . a quoi servirait de vivre éternellement en souffrance , maladies , etc. ?
tutoyer or not tutoyer that is the question : )
the lucky one
du con c'est politique , yahoo !
seulement cet amstaff pure race obligatoire et de catégorie 2 , n'est pas à mettre entre les mains de monsieur tout le monde . il a besoin d'une main de fer dans un gant de velours et de quelqu'un qui connait déjà les caractéristiques de la race . pas de laxisme avec ce chien . parfaitement éduqué sans faille , il fera un merveilleux compagnon .
c'est pas une tare au contraire il y a tout a explorer dans le domaine que tu vises
de plomb ou de plumes
continue comme ça , dans une semaine tu jaculeras du nutella .
ça évite de se questionner !
démocratie le peuple .
aller loin en faisant du canapé
tout le monde n'est pas aussi suspicieux et aussi bourré de préjugés que toi .
c'est une évidence cela ne peu que finir ainsi
une erreur de calcul !
j 'ai retenu qu'il allait falloir travailler plus pour gagner 10pour % de plus et payer 30 pour % d'impôts supplémentaires .
ne vas t'il pas couter plus cher
parcque t'es pareil
la bave du crapaud n'atteint pas la blanche colombe .
oui ça donne beaucoup d'avantages , et de privilèges , que si tu es fauché
je suis pas encore marié pour me divorcer !
etc. ect . ect .
c'est écrit quoi ? j'ai du mal à lire . `` osef la foi ! '' ? ouais , ça me parait pertinent .
merci d'avance
en savoir plus sur
parfois yahoo mail fonctionne plus de 24h d'affilée alors profites-en bien ... ça te fera des souvenirs .
il n ' y a aune nouvelle loi , ni même de projet de loi .
mes aïeux , en remontant mon arbre généalogique sont présents sur le sol français au moins depuis le xvième siècle !
ne jamais faire de prélèvement automatique de ce genre d achat payer a l échéance tous les ans ou plus
les deux sont +/- pathologiques . la plupart du temps , ils sont révélés par un évènement dont l'explication remonte à l'enfance ou un passé récent ( expérience douloureuse d'injustice ) .
bonjour claude ,
bonne nuit blanche
pire encore que d'être beau , tu peux aussi aggraver ton cas en étant intelligent , talentueux , charismatique , surdoué , célèbre et riche , tout en bénéficiant d'un sens moral et de la justice hors du commun , lequel participe à ton plus secret désarroi dans cette plainte muette si déchirante ...
vous y croyez ?
- un autre apportant l ’ éclaircissement d'avocats
modifier
on aurorise le rassemblement fhaine de la pucelle d'orleans avec des membres du gud
tu jettes les livres et tu gardes ton expérience
temps mossad sur israel ;
rendre son tablier
et rencontrer , malgré les volontés adverses ,
mon père , dont la vie n'était pas en danger , mais diminué par la vieillesse , au régime pour le cœur , le diabète , l'urée ... .. en fait il pouvait brouter , c'est tout , souhaitait mourir . il avait `` toute sa tête '' et est mort à 78 ans , de chagrin , quatre jours après ma mère .
le plus cruel est quand c'est le riche qui maintient le pauvre dans sa pauvereté ! : )
bonne question ! elle ne manque à personne .
oui celles auxquelles je ne trouve quoi répondre , aux questions racistes et vulgaires !
... ... ...
non
je n'ai cette attitude évidemment que sur des conversations libres , des échanges de divertissement , et non sur des positions professionnelles ou familiales impliquant des décisions à venir .
ces deux stratagèmes combinés ont abouti au duel imperdable macron - le pen .
en raison de la gravité lunaire un réseau 0,17 g serait plus approprié .
après soit toi même jouer un rôle est risqué et c'est mentir
tu dois vraiment en pincer pour moi , pour me poursuivre comme ça ...
si il a du fric probablement non ?
merci
fais des doubles nœuds .
l'un de nos plus grands compositeurs avec vladimir cosma .la musique perd un grand talent qui allait du jazz au classique !
t'es content mister isme ?
l ' occasion de connaître la famille et de faire une bonne soirée et puis les fiancés se font des cadeaux , tout ça est plutôt positif et puis ça n ' engage à rien .
c'est pas que la température , c'est aussi l'humidité . détruisons le mois de novembre . ?
vous êtes la mère et elle est la fille . donc pas d'histoire de chien et chat qui tienne !
parce que même si certains le nient , ce qui fait une vie joyeuse , épanouissante , c est avant tout la qualité des relations humaines , à côté de tout ce qui est finance , matériel , santé , ...
il parait qu`il est vert ... de rage !
il n'était pas bien gros ce steak !
bonne blague
p ( x ) = ( x + 1 + 4 ) . ( x + 1 - 4 ) = ( x + 5 ) . ( x - 3 )
ah bé , là ; -p
les pouilleux n'ont qu'à arrêter de se multiplier comme des rats , et le problème de la faim disparaîtra enfin .
ces différences , me font vomir , et ne sont pas digne d'un pays qui vante l'égalité .
indubitablement bien sûr qe oui ! ! !
à part johnny guitar , non
et une inconsciente qui veut nous faire sortir de l'europe et qui en cette fin de campagne montre son vrai visage qui étonnement ressemble beaucoup à celui de son père malgré ce qu'elle a voulu faire croire ?
même si tu dis de quelqu'un qui est déprimé qu'il `` broie du noir '' , ça peut être considéré comme du racisme ... faut faire très attention à ce qu'on dit maintenant , sinon tu as toujours des cons ( souvent des facebookés ) qui montent aux créneaux !
ce sont surtout ses déviances les trahisons et les forfaitures qui peuvent être considérés comme un fait historique
les autres enfants dépendant du bon vouloir de l ' aîné . ( abrogé dans le code napoléon )
oui
les socialistes ont detruit la france.et maintenant la france tire la langue .
je pense si'ils ont choisi l'anonyma c'est qu'ils sont des personnes importantes dans la socièté en somme c'est l'élite .
obsolèque ? ? ? arf ! ! !
avis de tempête du temps ? non c'est une transmission de l'histoire !
mdr !
moi , j'aime bien les deux mais mes articulations temporo-mandibulaires préfèrent les malabars ...
marche en sabots de bois
parce qu'il sait ( déjà ) tout.. ?
qui nous avons hérité ces richesses ... , c'est à nous de les apprécier et les protéger ...
@ klara : stromaë n'est pas loin !
en tous les cas , le scénario est identique , c'est cela qui est troublant , peut être s'est-il convertit récemment comme ce jeune pilote allemand qui a crashé son airbus il y a 2 ou 3 ans ! !
_______
le djihad est un évenement religieux avec une justification politique
mon ordi est sous windows 10. lorsque je vais dans explorateurs de fichiers je dois avoir sur la gauche :
en oubliant que l'hiver y était rude , et que ses troupes étaient fatiguées ! )
peut-être au rattrapage ?
2. met toi très sexy et musclé
voir ci-dessous .
renseignez vous sur google
le retraité français qui s'installe à marrakech ou en thailande , on lui coupe sa retraite ?
un temps et demi , le point augmente la durée d'une note de moitié une ronde pointée fait six temps , une blanche pointée fait trois temps , une noire pointée fait un temps et demi , une croche pointée fait trois quarts de temps , etc ...
ce qu'ils ne tiennent absolument pas ... car cela entraînerait un énorme `` crasch '' ... qui pourtant est inexorable à court ou moyen terme .
si te première question est : `` quelle est sa race ? '' je te réponds : `` c'est un dalmachien '' ...
non , jamais fait de bénévolat .
généralement le temps de mes rêves sont courts : maximum 15mn . mais il m'est arrivé une seul fois où j'ai estimé mon rêve à plus d'1h30 .
c'est vrai qu'y a plein d'élus de `` l'ancien régime '' qui , ayant senti le vent tourner , se sont convertis au macronisme in extremis . valls par exemple .
t'es représentant des gj ?
mais après , ils retrouvent la mémoire
ouaips : une poubelle géante , man .
du vide pour aboutir sur du néant ?
vos laitue naissent t-elle . ; ? oui mes laitues naissent ... ! ! ! !
en revanche , le départ de macron va devenir inévitable .
se boucher les oreilles pour ne rien entendre
ce qui a affaiblie la france ses dernières années , c'est le fait de n'avoir rien fait pour essayer d'aranger les choses .
ce fillon quel bel homme ?
qui l ’ a formée pour être habitée :
au moins lui il fait travailler les garagistes français , pas les usines renault à l'étranger .
oublies les réseaux sociaux et regarde de qui tu es proche actuellement
entre 14 et 15 ans suivant son degré de maturité .
a rien .une femme ou un homme ne sont pas des objets .
slt c'est éviter le plus possible d'être vue par les gens ( connaissances , les personnes avec qui l'on a l'habitude de discuté , etc ... ) en vue de ne pas divulguer nos projets future , le tout pour éviter éventuellement qu'ils nous portent la poisse dans la réalisation de ces projets . ( sa évite les questions de leurs parts qui concerne nos projets et beaucoup d'autres choses ( mauvais oeuil , jalousie , pas d'encouragement mais peut être découragement etc ... ) .ce n'est pas synonyme de retrait , d'isolement ou autre , c'est d'être moins vue pour éviter ça . a+
la france étant un pays riche et prospère , elle doit être solidaire et non seulement ouvrir ses portes à l'immigration , mais aussi et surtout mettre en place une logistique pour loger et nourrir ces immigrés ( construction de logements notamment , leur trouver un travail etc . )
dépêchez-vous les arrêts défilent ... .
les dirigeants n ont laisse rentrer personne a ce niveau la ;
la criminalité et lui ça ça biche !
pleasure of the flesh exodus 1987
il faut se renseigner avant de parler faute de quoi on risque de passer pour ce qu'on est ... ... ^^^^
notre intérêt ( aussi ) …
demander à votre médecin un médicament pour couper la libido .
lorsqu'on emmène une jeune fille qui marine chez ses harengs ... le samedi soir c'est qu'elle , de chez les parents sort !
que les noirs séraphins t'ont faite au fond du coeur :
c'est la vie !
le pire c'est que ces gens qui se disent de gauche , ça fait 30 ans qu'ils se font enculer
l'alcoolisme ...
tandis que votre âge fleuronne
- 3 innocents ignoblement assassinés ;
non , renvoyé définitivement .
► comment ca marche ... . ?
le paranormal , dieu , les religions , les horoscopes et d'une manière générale toutes les explications obscurantistes sont des fables qui rassurent .
comme un avion sans aile ?
... ... ... merci pour le chocolat et les bas de soie .
dans la `` parabole des mines '' de luc 19 . 11-27 et la `` parabole des talents '' mathieu 25 . 14-30 ... jésus ne parle pas de son royaume ... mais des royaumes terrestre ... là où certains récoltent sans semer ... et qui n ' est pas son royaume ... . son royaume est du type de la `` parabole des ouvriers de la 11°h '' mathieu 20 . 11-16 ce qui montre que les discours de jésus ont des forts parfums de `` gnose '' qui sont vu ( à tors je pense ) comme des hérésies .
j'ai exactement le même problème que toi , attend un peu , ils sont en train de remplacer leurs infrastructures , ce sera bientôt fini et leurs offres 4k est intéréssante , c'est clair ça saoul mais bon ... faut demander un web trotter en boutique sfr ; ) bonne journée .
ce ne sont pas les sites qui manquent pour les voitures d'occasion , tape voiture d'occasion sur google et tu vas en voir pas mal ! maintenant , il faut savoir ce que tu veux privilégier pour l'achat : le modèle , le prix , la fiabilité , la confiance , la garantie ? regarde , fouille et fais-toi une idée !
il est vrai qu ' il existe sur `` yahoo q/r '' un grand éventail dans les faunes des utilisateurs ... .
mais il y en a à la méditerranée et à l'océan , également dans la manche .
1200 % en 6 mois , même avec la bourse c'est pas gagné ...
j'ai obtenu 2 % d'escompte , pour payement cash .
il faut apprendre à pardonner pour qu ' on puisse vous pardonner d ' avoir oublier de pardonner ... ..
je t'envoie un crocus pris en photo par eva le 14 mars 2017 - à 6 ans elle sait déjà reconnaître la beauté quand elle la voit et mon cœur d'arrière-grand-mère s ’ enfle de joie
... ... ...
.
-les apaches
quand tu es là ... mon p'tit ange 💕
le curcuma est un anti-inflammatoire et c'est un une source de vitamines .
ainsi macron et lrem en sortiront relégitimés , et pourront maintenir le cap qu'ils ont prévu .
il faut collecter 1000 étoiles ⭐️ !
pendant ce temps là , les terroristes de daech poursuivent leurs activités dans l ’ est sous la supervision des états-unis , si bien que les membres de ce groupe reçoivent leurs formations militaires dans la base américaine d ’ al-tanf . daech sert de prétexte pour l ’ extension des opérations militaires des états-unis et de la france à l ’ est de l ’ euphrate et aux alentours du champ pétrolier d ’ al-amri .
les `` bonnes relations '' sont toujours utiles dans ces cas là !
> > > > comment installer whatsapp sur un pc ?
les lois sur le `` maximum '' étaient des lois qui bloquaient les spéculations sur le `` blé ' ... ..qui avaient entraîné la famine en france ... .mais aussi des immenses profits chez les marchands spéculateurs ... .
la sexualité comprend les rapports sexuels , les érections , les envies , le toucher ...
une faculté télépathique qui est incompatible avec le concept pervers ... des `` affaires '' ...
vois tu bleu , les foules se dechainent , il y a trop de colere qui explose .
il faudrait d'abord trouver matière à l'application de l'article 68 de la constitution . or , macron n'en a pas encore fait assez pour ça .
une vraie âme madame
lors de primaires ouvertes a gauche comme a droite , rien ne permet de filtrer les participants en fonction de leurs opinions politiques ! cependant , les expériences étrangères montrent que ces stratégies restent très marginales et qu'elles s'annulent entre elles : pour 10 personnes qui iront voter pour le candidat y en pensant que ça aidera le candidat z , 10 autres personnes iront voter pour le candidat x en pensant que ça aidera le candidat w. pas de quoi inverser le résultat final !
coucou ,
mais profitez donc de votre liberté au lieu de rêver de vous enfermer comme toutes vos copines ! ! ! purée mais toutes ces femmes ne pensent donc qu'à être casées et sous la coupe d'un homme ! quel conformisme ! signé : une femme libre
l ’ infini tout entier d ’ extase se soulève .
-c'est quelque chose de récent ou t'es comme ça depuis longtemps ?
: /
quelles vies tu envies ? les gens riches ?
comme je dis toujours à ce type de questions , émigre au québec , on a besoin de toi , cherche sur internet les opportunités d'emploi qui existent ici dans ton domaine . trilingue , c'est pas rien , un acquis qui devrait intéresser ...
tu es un semite pederaste ?
non
vraiment excellent ! ! ! ahahah ! ! !
par exemple :
euh ... .il semblerai également qu'après son passage dans une chambre d'autel après une nuit torride que cracboum ici laisse la désolation , hihi..
oui
ma question : est ce que les harkis avaient le choix ?
j'ai deux aloès , quand je les éloigne , en nettoyant sur la terrasse , elles tendent leurs champs d'énergie une vers l'autre , s'assurer qu'elles ne sont pas loin une de l'autre .
( et crevé heureusement )
je me permets de vous conseiller de bien lire la bonne réponse de @ nadia .
... c'est pourquoi l'expérience ( bien digérée ) joue un rôle fondamental également . après avoir montré que tu es au niveau attendu ( de toi ) , ta compétence est donc reconnue , il est plus aisé ( en principe ) de savoir dire `` tiens , je ne connais pas , expliquez-moi donc de quoi il s'agit '' plutôt que de ne pas moufter en se disant `` je vais passer pour une brèle si je montre que je ne sais pas '' et ... se planter un peu plus tard . le jeu est un peu corsé par le fait que l'interlocuteur `` expérimenté '' peut prendre un malin plaisir à rétorquer `` mais comment ! vous ne connaissez pas ? '' sous entendu `` jeune blanc bec '' et de répondre `` eh bien , non , monseigneur ( dans l'esprit , à la formulation près ! ) '' .
for the best and simple way of completion of the dissertation works , is to contact the essay writing service . the essay writing service is specially designed for the students . this is a company consisting of more than 1000 employees . each of the are coming from good educational background so the quality of service doesn ’ t get reduced or the essays are really genuine and the readers have good feedback towards this site .
oui , tu es très con , je pense que tu es de droite et raciste ... .. j'ai bon ?
selon ce site c'est la slovaquie
non c'est faux les présidents français coûtent environ 12 millions par an 20cts par français , la famille royale anglaise environ 60 millions par an 1 euro par anglais..
a l'inverse , il y a tellement à faire au cours d'une vie ... .
merci pour l'humour
quand la roue tourne certains ne tournent pas avec elle mais vivent différemment ?
la dependance au tableau noir inculque des la maternelle .
ensuite appuyer sur le bouton du haut brievement pour le mettre en veille puis rallumez le ...
le niveau de yahoo qr s'est amélioré je trouve ?
bonsoir line
vous devez remarquer , que si vous appelez votre chat , il viendra seulement deux minutes aprés ... .pour ne pas donner l'impression qu'il a obéi .
la maîtresse , une jolie fille en mini-jupe , écrit une phrase en anglais au tableau et comme le tracé de son écriture monte de plus en plus , sa mini-jupe se soulève aussi de plus en plus , à tel point que l'inspecteur s'écrie à mi-voix : `` putain , quel beau cul ! ''
quand j'étais plus jeune j'aimais holding back the ears de simply red , belle-île-en-mer de laurent voulzy etc
non tu te trompes . le suicide est un
cabrel
fait allusion d'avenir pour les hommes , que le ciel ( où je vais , il y a
idem meme problème
alors mes freres francais vous allez souffrir .
sauf si tu fixes la cellule.avec $
dont les corps sur les mausolées ,
en effet car s'ils étaient cohérents , ils devraient s'opposer à l'immigration et se réjouir de la baisse de la natalité en europe qui permettrait de moins consommer et de moins polluer alors , qu'au contraire , ils se rangent sur les positions des libéraux qui veulent de l'immigration pour pouvoir doper la croissance et son corollaire inévitable la pollution !
comme sur les galets de la côte une houle .
parce qu'elle est d'un naturel gracieux .
on dirait une sorte de grosse méduse volante qui ne semble pas perturber les militaires au sol .
mon jacati ... 💕
certes , on ne refait pas l'histoire ... mais quand même !
pourquoi partir alors que des américains viennent visiter ta région
dans les deux cas tu as faux ...
non !
je pense que la télé y est pour beaucoup . dans ces petits bleds , il n'y a sans doute pas de gros problèmes ( en apparence ) au niveau de la délinquance car pas vraiment de racailles .
les médias ne montrent que les massacres , et non toutes les fois ou un citoyen armé sauve les gens , car cela ne va pas dans leur sens et c'est beaucoup moins vendeur comme article , c'est juste logique .
rebelle ,
nous rentrons dans les rayons ;
je ne suis pas de ta génération mais j'ai remarqué que depuis quelques années on ne sait plus forcément vraiment si on est en relation sérieuse ou si on baise avec un ( e ) pote , si on ne vit pas ensemble . c'est très bizarre comme sensation . mais pour répondre à ta question : tu es jeune tu as encore le temps de trouver un amoureux . en revanche pour le boulot si tu reprends pas tes études ...
deja reconnaitre qu'il y a eu magouille c'est un grand pas , pourquoi médiapart ne l'a pas signalé , le chantage de macron pour faire plier marine , faut en parler , , la naivete des francais est sidérante , leurs faire avaler , la couleuvre de fillon , plus un cadeau de trois costumes , faut vraiment etre abruti pour croire de telles conneries !
non , mais je connais très bien alan shepard , qui assumait régulièrement la ligne terre-lune et retour . il est d'une grande gentillesse , et toujours prêt à prendre des passagers .
de quelle transparence parlez-vous ?
il ne faut pas se fixer comme tu le fais sur ces questions . dis leur tout simplement que ce qui compte le plus pour toi et ton couple et tes enfants et s'ils insistent , être sûr de toujours pouvoir donner à tes enfants une bonne éducation .
1° ) non , `` paul n'utilise pas un image '' mais `` une image '' ! ! ! et ce n'est pas `` l'œuvre de seigneur '' , mais `` l'œuvre du seigneur '' ! ensuite , les choses anciennes ne `` remontent pas ( loin ou très loin ) dans l'imagination des hébreux '' , cette affirmation ridicule est absurde et sans fondement ! ! !
belle est féminin
un immense paquebot comme le titanic , faisait pour stocker la nourriture ?
je vote pour les enfants .
p-s :
c'est à vous de le dire nous n'en savons rien
il l'a fait avec la corée du nord en disant qu'il allait éradiquer le gouvernement nord coréen et une semaine plus tard les japonais acheter des missiles américains et quelques semaines de plus la corée du nord rétablie le téléphone rouge entre les 2 corée et serait prête à négocier , y a même un athlète nord coréen c'est du jamais vu .
ben quoi ?
.
je ne m'occupe pas que de mes poubelles , écologiquement , je n'ai rien à envier à quelconque écolo-bobo mais je ne me bats pas contre du vent .
elle manque terriblement ...
`` métro , boulot , dodo '' ?
le budget de l'état 2019 est de 391 milliards alors que les rentrées nettes de 2018 seront de 308 !
les états qui possèdent les seules réelles garanties existantes renflouent alors leurs voleurs ... au lieu de confisquer ces biens en les nationalisant et d ' utiliser l ' argent du renflouement pour relancer cette nationalisation ... .
oui , mets le mais en ajoutant `` en cours de validation '' puisqu'apparemment tu n'as pas encore validé le stage pratique .
@ l'espoir se cultive sur une terre fertile
en règle générale :
si ma rue avait été éclairée , ma voisine qui a aperçu une voiture garée devant chez moi , aurait pu donné plus de renseignements . dans le noir total , elle n'a pas pu voir la couleur , la marque , la silhouette des gens ( homme ? femme ? ) .
je ne pense pas ... mais bon sait on jamais ! s'il est bien éteint normalement aucun risque sauf erreur je ne suis pas un expert sinon appelez l'aéroport .
les dentistes font des miracles la preuve ils soignent les migraines trop fort merci mon dentiste !
des futurs benalla pour combler son vide les soirs de solitude .
❤•ᴗ•❤
ben et pas aux autres ? !
ps : comment peux-tu trouver un chercheur d'emploi motivé quand il passe son temps à le perdre en pure perte à préparer des dizaines d'entretiens qui n'aboutiront pas pour des motifs futiles vu la concurrence et le mépris des directeurs de la ressource humaine ( ceux dont le bureau est entre celui de la ressource primaire et celui de la ressource informatique ) ! ?
faut se mettre en ano ici alors ?
il voulait se montrer c tout .
pas mieux que saga
le gigondas cote du rhone
( franchement @ sem ... no comment )
la dernière a chèvre ... parce qu'on est surbookés ?
non je vais directement sur un lieux , pour porté une mains courante.et signalé les fais .
pour celui qui ne veut plus de migrants en priorité .
pour le reste dans les prochaines heures nous publierons un communiqué avec ce que nous demandons précisément suite à la publication de cette charte de transparence .
peut être
à l ’ exception des zones glaciaires , ces petits mammifères volants ont conquis tous les milieux de la planète . on les trouve dans un nombre impressionnant de gîtes naturels : milieux souterrains , crevasses et fissures des parois rocheuses , sous les feuillages , derrière les écorces ou dans les cavités des arbres . depuis que l ’ homme s ’ est fait bâtisseur , elles occupent aussi la majorité des constructions , des charpentes aux caves , en passant par les ponts et les ouvrages militaires .
les macronistes , de toutes façons , ils ne nous fréquentent pas.ils peuvent pas savoir ce que ça fait de se nourrir avec 3 euros par jour.ils sont trop occupés a s'amuser avec leur f 40 ou leur 996 turbo.le boulot ? trop chiant pour eux ... pour bosser , il faut des muscles , et oui ...
faudrai que j'utilise +pour faire une rencontre discuter avec des filles me chercher une relation vu que je suis un peu timide dehors
zemmour est un petit c ... hargneux et bête
oui
-accélération de la transition écologique
des touaregs envahisseurs ? ce sont des hommes bleus en gilets jaunes ! s ils mettent le feu ,
il a fait le voeux de chasteté , car il est moine depuis sa naissance
ils ont ainsi découvert que le désir , alimenté par la soif de gratification sexuelle , libère des hormones telles que la testostérone et l'œstrogène , qui augmentent la libido d'un individu .
dans la presse d'opinions , tu trouves des opinions , forcément , alors pour te faire ta propre opinion , il te faut lire plusieurs journaux d'opinions diverses et opposées !
duchesse de je c plus quoi . mais duchesse c est sur
la terre te le demande , elle veut se débarbouiller .
et en plus couper du bois ça réchauffe plus besoin d'allumer le feu
les viandes hallal et casher doivent être boycottées !
les souris adorent ... ..elles bouffent les murs .
le pointeur de votre souris sur la roue crantée en haut , coin droit de votre écran . cliquer sur `` paramètres du compte '' . cliquer sur sécurité du compte . votre adresse mail apparaît , cliquer sur suivant `` entrer votre mot de passe '' , cliquer sur suivant vous êtes sur la page pour changer le mot de passe .
et @ jm t'a bourré la quiche ?
si tu souris c ’ est pour mieux m ’ envahir
moi je l'accepte et je le comprends quand j'ai besoin d'un peintre ou d'un carreleur ou d'un plombier . je préfère aider quelqu'un qui a envie de bosser et qui va me rendre service . c'est du gagnant-gagnant . je ne vois pas pourquoi on ne pourrait utiliser le troc qui n'a été supprimé que pour que les pouvoirs publics puissent se gaver sur le dos de ceux qui bossent .
taxe d ’ habitation
merci de m'éclairer .
un mot :
j'ai rêvé que tout les empêcheurs de vivre étaient crevés et qu'avec une lanterne je cherchais les survivants ?
- on a διὰ τρυπήματος ῥαφίδος : « par un trou d ’ aiguille »
mdr ! ! ! le loto leur a fait oublier l'histoire .
qu'espères-tu de badou ?
a des créatures invisible c'est à dire que l'on ne voit pas
longtemps que je fais la sauce à l'armoricaine bien de chez nous . pas attendu trump pour qu'on l'appelle à l'américaine .
pour le chien tu risques une forte amende . pour les belles mères , rien n'est indiqué . tu peux la laisser .
hypocritement on peut faire passer des lois anti-démocratiques ... pour des lois démocratiques ... ( favorisant des oligarchies aux détriments des peuples ) ... . > > > ce qui n ' engendrent des excès d ' ordres ... .n ' entraînant que des chaos ... . tuant les dynamiques de la vie ... donc tuant la vie .
il est 12h00
aucun organisme au monde ne peut jamais prévoir quel type de grippe va sévir ! mais , aujourd'hui , il est fort probable que des labos pharmaceutiques répandent un virus afin de vendre ses vaccins !
de la même façon lorsqu ils reçoivent des machines à laver , des pierres , un tas d objets , sur la tête dans les cités au lieu de se sauver pour ne pas enflammer l 'endroit , ne me dites que ce n est pas vrai , on le voit tous les jours lors des reportages à la tv . apparemment les ordres , la force doit rester à la loi , ne sont pas les mêmes en cités ou sur paris ou les métropoles .
je trouve étonnant qu'il n'y en ai pas plus , et jamais qui rentrent en colision avec la terre .
vieillissement des humains , des animaux des plantes .
un randonneur 5 ,
alors vérifie tes sources , tes données sont fausses !
dans la plupart des pays du monde aujourd'hui l'homosexualité est acceptée par la loi mais toujours refusée par la morale ! !
c'est dans le fil ?
avec un bescherelle
c'est exitant !
en péril ne signifie en rien d'ange heureux
le 2ème répond :
quand j ai rencontré le père de mes enfants , j avais 19 ans et lui 17. donc 2 ans de moins que moi . je vois pas où est le problème
si possible dans le sens sujet verbe compléments pour un langage direct et verbe sujet compléments dans un style interrogatif . question/ réponse rajoute le point d'interrogation automatiquement .
de moins en moins ...
pourquoi m ' a tu abandonné ?
et l'autre petit pois demande si c'est mal ! ! ! ! !
elle aiment ca
on s'en fout de leur vie privée
les médias ne peuvent pas être objectifs puisqu'ils sont par définition un intermédiaire entre la réalité et l'imagination lorsqu'ils prétendent rapporter un événement .
voir la batterie et peut être les cosses ! fait déjà un test dans un garage ... .
sabrina
; ) ) )
l'amas d'idée , d'émotions , de pensées constitue une réfèrence de la philosophie
encore !
@ les femmes chez toi ne connaissent pas l'épilation ? tu es resté bloqué dans les années 80 ? lol
mais de toute évidence il y a le droit , et ses nombreux textes et codes de loi , qui seul peut nous ramener à un sens commun de la justice .
une question pareille , c'est du pur délire , c'est vraiment l'enfer dans ta tête , je te plains
les seules choses qui changent ... ce sont uniquement ... les écritures comptables bancaires .
bref ... à idiot ... idiot et demi ... il faut se méfier des idées reçues !
création nouvelle
ou peut-être un simple bégaiement ?
qu'on oubliait la soif , et qu'on oubliait la faim ,
il y a en effet place en france pour un grand parti de droite réellement de droite , propre sur lui , souverainiste , partisan d'une confédération d'états européens libres et indépendants possédant chacun leur monnaie , prêt à sortir de l'otan et à revoir ses alliances en se rapprochant en particulier de la russie et de la chine . un parti de ce genre ramènerait le fn à un groupuscule islamophobe sans importance politique .
je roule en électrique . il y a bien longtemps que j'ai décidé de ne plus me faire racketter à la pompe ...
c'est si compliqué que ça de lire l'article 68 de la constitution ?
si tu savais ce qu'il se cache comme preuves archivées dans les caves du vatican .
a allah qui est un dieu psychopathe ; et a l'islam qui est la religion de satan . en t'instruisant avec sérieux avec les quelques liens ci-après que je t'invite cordialement a découvrir :
napalm death – utilitarian
relire sur le féminisme vous ferait du bien… .
lol en françois ?
si ça ressemble au bruit d'une yamaha , elle est vierge de ce côté-là…
trop cher mon fils .
il aimait sa joconde
mais les juges ne devraient pas manquer d'ordonner la castration chimique !
je me demande depuis un bout de temps pourquoi les yeux marrons sont mal aimés , personnellement j'ai les yeux marrons et il n'y a aucun mal a en avoir ! j'ai entendu des histoires de gens qui éclaircissaient les yeux avec du miel ! ! ! non mais quand même ça va loin se fourrer du miel dans l'oeil tout ça pour plaire a des critères de beauté !
